［cls] 家長群里怒罵「動不動讓家長做作業，你幫我交學費啊！」被拘10天

轉自品蔥：

11月18日，廣東省中山市三角鎮中心小學三（2）班家長群里兩段聊天記錄在微信上傳開了。

據悉，是因為一名學生的家長在家長群里用語音罵英語老師，表示對老師佈置作業的行為不滿。在其他家長勸說時，這位家長還說：「你們都有話不敢說話，我有話就直說！」

從網上流傳的視頻中可以看出，由於老師佈置了線上英語作業，要求家長配合學生完成。但該家長表示自己不懂英語，無法監督女兒做英語作業。

該家長在群里發了一連串的語音表示對英語老師的不滿。

隨後警方稱，該家長已被依法行政拘留10日。

推

拉

Block

做乜鳩